疫症終於有好消息....

疫症終於有好消息....
一名北角黑警中招, 當晚出席的59名警務人員聚餐，被界定為密切接觸者!
大家想點:
警察站在抗疫最前線, 警察加油!
黑警死全家!
或其他!

懷疑係支那援軍帶病毒

善有善報，惡有惡報，不是不報，時辰未到

原來張建宗話受控係受佢控制感染班以下犯上既狗?